香港藝人會考分數公佈

E-Kids 不多於5分 (加埋)

入黎就係為左睇呢項

Tommy親自打破E-kids合共考得5分的傳聞，他說：「不如我澄清，我哋三個得一分，嗰一分都係細佬攞嘅，冇記錯係數學，另外嗰兩位，我印象中佢哋冇參與呢個遊戲。網上話子華神都係得14分，今日佢智慧幾犀利，所以考得唔好唔係世界末日。」

其實好人好姐點先會0分
果陣我第一次考幾個月都無溫書狂打機都有12分

入去睇睇份卷發覺全部都唔識，坐夠15分鐘咪走人囉 嗰陣好多mk仔都係咁架，走嗰陣仲多多動作驚死人唔知佢地走咁